救世軍請你公開道歉

你係要宣揚贈予而唔係搶奪僅有既資源
救世軍你地既做法係搶返黎再利用 知唔知醜

仲話救世
同賊仔無分別垃撚圾